{
    "Project": "프로젝트",
    "New Window": "새 창",
    "New Project": "새 프로젝트",
    "Open Project": "프로젝트 열기",
    "Open Recent": "최근 열기",
    "Clear Recently Opened": "최근 기록 지우기",
    "Open Backup": "백업 열기",
    "Open Backups Folder": "백업 폴더 열기",
    "Save": "저장",
    "Save As": "다른 이름으로 저장",
    "Reload": "",
    "Close Project": "프로젝트 닫기",
    "Close Window": "창 닫기",
    "Exit": "종료",
    "Selection": "선택",
    "Invert": "반전",
    "Undo": "되돌리기",
    "Redo": "다시 하기",
    "Copy": "복사",
    "Paste": "붙여넣기",
    "View": "",
    "Move": "",
    "Up": "",
    "Down": "",
    "Left": "",
    "Right": "",
    "Reset Position": "",
    "Zoom": "",
    "Zoom In": "",
    "Zoom Out": "",
    "Reset Zoom": "",
    "Tabs": "",
    "Close Tab": "",
    "Close Other Tabs": "",
    "Close Tabs to Left": "",
    "Close Tabs to Right": "",
    "Close All Tabs": "",
    "Reopen Closed Tab": "",
    "Switch Tab": "",
    "Next Tab": "",
    "Previous Tab": "",
    "Bot": "봇",
    "Start Bot": "봇 시작",
    "Generate Bot Invite": "봇 초대 링크 생성",
    "Set Bot Token": "봇 토큰 설정",
    "Set Bot Intents": "봇 인텐트 설정",
    "Update bot.js": "bot.js 업데이트",
    "Import Blocks": "블록 가져오기",
    "Default Blocks": "기본 블록",
    "Download Blocks": "블록 다운로드",
    "DBB Community Blocks": "DBB 커뮤니티 블록",
    "Refresh Blocks": "블록 새로고침",
    "Open Bot Folder": "봇 폴더 열기",
    "Developer": "개발자",
    "Show CSS Selector": "CSS 선택자 보기",
    "Refresh Themes": "테마 새로고침",
    "Help": "도움말",
    "Join our Discord Server": "우리의 Discord 서버에 참여하기",
    "DBB Community Documentation": "DBB 커뮤니티 문서",
    "Download Node.js®": "Node.js® 다운로드",
    "About": "정보",
    "(empty)": "(비어 있음)",

    "Home": "홈",
    "App Settings": "앱 설정",

    "Recent": "최근",
    "Clear All": "모두 지우기",
    "What's New": "새로운 기능",
    "Show More": "더 보기",

    "Rename Project": "",
    "Change Project Icon": "",
    "Remove Project Icon": "",
    "Remove Recent": "",

    "Search": "검색",
    "ON": "켜기",
    "OFF": "끄기",

    "Workspace Info": "작업공간 정보",

    "Show Item Properties": "항목 속성 보기",
    "Hide Item Properties": "항목 속성 숨기기",

    "Search for:": "",

    "Select All": "전체 선택",
    "Unselect %d Item(s)": "%d 항목 선택 해제",
    "There is no workspace open...": "열려 있는 작업공간이 없습니다...",
    "To create an Item (Block/Note), right-click and select the desired option.\n\nClick the header of any Item to edit its properties.\n\nHold down Shift and drag a Selection Area.": "항목(블록/노트)을 생성하려면 마우스 오른쪽 버튼을 클릭하고 원하는 옵션을 선택하세요.\n\n항목의 헤더를 클릭하여 속성을 편집할 수 있습니다.\n\nShift 키를 누른 상태에서 선택 영역을 드래그하세요.",
    "Height": "높이",
    "Width": "너비",
    "Color": "색상",
    "Title": "제목",
    "Description": "설명",
    "Delete": "삭제",
    "Enable Block": "",
    "Disable Block": "",
    "Lock": "",
    "Unlock": "",

    "Change Banner": "배너 변경",
    "Change Color": "색상 변경",
    "Turn Workspace ON/OFF": "작업공간 켜기/끄기",
    "Copy Workspace Data": "작업공간 데이터 복사",
    "Paste Workspace Data": "작업공간 데이터 붙여넣기",
    "Copy Workspace ID": "작업공간 ID 복사",
    "Copied!": "복사됨!",
    "Delete Workspace": "작업공간 삭제",
    "Open Workspace": "작업공간 열기",
    "Note": "노트",
    "Click to add a note": "클릭하여 노트 추가",

    "Search...": "검색...",
    "Click the Block to add or hover it to preview": "블록을 클릭하여 추가하거나 미리보려면 마우스를 올리세요",
    "No blocks available...": "사용 가능한 블록이 없습니다...",
    "Create Note": "노트 생성",
    "Helps to document and organize the blocks within it.": "블록을 문서화하고 조직하는 데 도움이 됩니다.",

    "Create Workspace": "작업공간 생성",
    "Create Category": "",
    "Hide Disabled Workspaces": "",

    "Collapse Category": "",
    "Collapse All Categories": "",
    "Rename Category": "",
    "Delete Category": "",
    "Copy Category ID": "",

    "action": "",
    "unspecified": "",
    "null": "",
    "object": "",
    "boolean": "",
    "date": "",
    "number": "",
    "text": "",
    "list": "",

    "Project Name": "",
    "Category Name": "",
    "Rename Block": "블록 이름 변경",
    "Block Name": "블록 이름",
    "New block name": "새 블록 이름",
    "Be careful when renaming it, it may result in the loss of all block data!": "이름을 변경할 때 주의하세요. 모든 블록 데이터가 손실될 수 있습니다!",
    "Change Bot Token": "봇 토큰 변경",
    "Bot Token": "봇 토큰",
    "New bot token": "새 봇 토큰",
    "Check https://discord.com/developers/applications": "https://discord.com/developers/applications 확인",
    "Change Bot Intents": "봇 인텐트 변경",
    "Bot Intents": "봇 인텐트",
    "New bot intents": "새 봇 인텐트",
    "Type **ALL_PRIVILEGED_INTENTS** if you want all intents (you have to enable all the bot's privileged intents in your [Discord Developer Portal](https://discord.com/developers/applications)).\nType **ALL_INTENTS** if you want no privileged intents (some blocks may not work).\nLeave blank if you want no intents (more blocks may not work).": "**ALL_PRIVILEGED_INTENTS**를 입력하면 모든 인텐트를 사용합니다 (봇의 모든 특권 인텐트를 [Discord 개발자 포털](https://discord.com/developers/applications)에서 활성화해야 합니다).\n**ALL_INTENTS**를 입력하면 특권 인텐트 없이 사용합니다 (일부 블록이 작동하지 않을 수 있습니다).\n인텐트를 원하지 않으면 빈칸으로 두세요 (더 많은 블록이 작동하지 않을 수 있습니다).",
    "Image URL": "이미지 URL",
    "URL": "URL",
    "Download Block(s)": "블록 다운로드",
    "Block(s) URL": "블록 URL",
    "URL (the remote file must be .js or .zip)": "URL (원격 파일은 .js 또는 .zip이어야 합니다)",
    "Import the block(s) remotely, providing the URL ending with .zip for several blocks or .js for just one block.": "블록을 원격으로 가져오려면 여러 블록의 경우 .zip, 단일 블록의 경우 .js로 끝나는 URL을 제공하세요.",
    "Cancel": "취소",
    "Change": "변경",
    "Rename": "이름 변경",

    "Are you sure you want to delete the \"%s\" category?": "",
    "Delete All": "",
    "Are you sure you want to delete the \"%s\" workspace?": "\"%s\" 작업공간을 정말 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to paste here the new workspace data?": "새 작업공간 데이터를 여기에 붙여넣으시겠습니까?",
    "You cannot undo this action.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다.",
    "If you need help, please join our Discord server.": "도움이 필요하면, 우리의 Discord 서버에 참여하세요.",
    "An error occured while opening project": "프로젝트를 여는 중 오류가 발생했습니다",
    "Warning(s) while opening project": "프로젝트를 여는 중 경고가 발생했습니다",
    "Do you want to save changes to the \"%s\" project?": "\"%s\" 프로젝트에 대한 변경 사항을 저장하시겠습니까?",
    "Don't Save": "저장하지 않기",
    "You need to install Node.js® on your computer to start the bot.": "봇을 시작하려면 컴퓨터에 Node.js®를 설치해야 합니다.",
    "Click \"Download\" to redirect you to the Download webpage.": "\"다운로드\"를 클릭하면 다운로드 웹페이지로 이동합니다.",
    "Download": "다운로드",
    "The URL is invalid or the service is unavailable": "URL이 유효하지 않거나 서비스가 이용 불가능합니다",
    "You need to set a bot token to run your bot": "봇을 실행하려면 봇 토큰을 설정해야 합니다",
    "You need to set a bot token to generate your bot invite": "봇 초대 링크를 생성하려면 봇 토큰을 설정해야 합니다",
    "You need to save the project to run your bot locally": "봇을 로컬에서 실행하려면 프로젝트를 저장해야 합니다",
    "It's not possible to copy the bot.js file to your bot folder to run it": "봇을 실행하기 위해 bot.js 파일을 봇 폴더로 복사할 수 없습니다",
    "The bot invite was successfully generated.": "봇 초대 링크가 성공적으로 생성되었습니다.",
    "Click \"Open Invite\" to redirect you to the Discord's invite webpage for your bot.": "\"초대 열기\"를 클릭하면 Discord 봇 초대 웹페이지로 이동합니다.",
    "Open Invite": "초대 열기",
    "Copy Invite": "초대 링크 복사",
    "Can't generate the bot invite": "봇 초대 링크를 생성할 수 없습니다",
    "Make sure the bot token is valid or try again later.": "봇 토큰이 유효한지 확인하거나 나중에 다시 시도하세요.",
    "Version:": "버전:",
    "Developer:": "개발자:",

    "The project path is invalid or unavailable.": "프로젝트 경로가 유효하지 않거나 사용할 수 없습니다.",

    "Appearance": "모양",
    "Workspace": "작업공간",
    "Backup": "백업",
    "Keybinds": "",
    "Language": "언어",
    "Advanced": "고급 설정",
    "Activity Settings": "활동 설정",
    "Discord RPC": "Discord RPC",

    "Dark Mode": "다크 모드",
    "Darkens the colors in the app, which is better for your eyes in dark environments.": "앱의 색상을 어둡게 만들어 어두운 환경에서 눈을 보호합니다.",
    "System Preference": "시스템 기본 설정",
    "Enable": "사용",
    "Disable": "사용 안 함",

    "Theme": "테마",
    "Customize the color scheme and layout with a community-made theme.": "커뮤니티가 만든 테마로 색 구성과 레이아웃을 맞춤 설정하세요.",
    "Default Theme": "기본 테마",
    "Open Folder": "폴더 열기",
    "Refresh": "새로고침",

    "Workspace Tabs": "작업공간 탭",
    "Organize your open workspaces, using tabs. Make sure to close the inactive tabs.": "열린 작업공간을 탭으로 정리하세요. 비활성 탭은 닫아두세요.",

    "Snap Items to Grid": "항목을 그리드에 맞추기",
    "When moving or resizing items, align them with the grid to maintain consistency.": "항목을 이동하거나 크기를 조정할 때 그리드에 맞춰 일관성을 유지하세요.",

    "Oversimplify Items": "항목 간소화",
    "When zooming out on a big workspace, the blocks and notes will be (overly) simplified for better performance.": "큰 작업공간에서 줌 아웃할 때, 성능 향상을 위해 블록과 노트가 (과도하게) 간소화됩니다.",

    "Animated Item Preview": "애니메이션 항목 미리보기",
    "When you hover over an item in the Item Browser, it will preview the item with a 3D animation.": "항목 브라우저에서 항목에 마우스를 올리면 3D 애니메이션으로 미리보기가 표시됩니다.",

    "Enable Backup": "백업 사용",
    "Automatically backs up your open projects, so you can open them later in case of any accident, by going to Project > Open Backup.": "열려 있는 프로젝트를 자동으로 백업하여, 사고가 발생할 경우 프로젝트 > 백업 열기로 나중에 열 수 있습니다.",

    "Backup Interval": "백업 간격",
    "Choose how often your project will be backed up.": "프로젝트 백업 주기를 선택하세요.",
    "1 minute": "1분",
    "5 minutes": "5분",
    "15 minutes": "15분",
    "30 minutes": "30분",
    "1 hour": "1시간",

    "Max Backups": "최대 백업 수",
    "Specify the maximum amount of recent backups to keep. Be aware that setting the number too high will take up a lot of storage. This action will not take effect immediately.": "유지할 최근 백업의 최대 수를 지정하세요. 수를 너무 높게 설정하면 많은 저장 공간이 필요할 수 있습니다. 이 동작은 즉시 반영되지 않습니다.",

    "Backup raw project when opening": "프로젝트 열 때 원본 백업",
    "When opening a project, backs up all its relevant files without any modifications.": "프로젝트를 열 때 수정 없이 관련 파일을 모두 백업합니다.",

    "Select a language": "언어 선택",
    "German": "독일어",
    "English": "영어",
    "Spanish": "스페인어",
    "French": "프랑스어",
    "Hungarian": "헝가리어",
    "Dutch": "네덜란드어",
    "Polish": "폴란드어",
    "Portuguese": "포르투갈어",
    "Swedish": "스웨덴어",
    "Czech": "체코어",
    "Russian": "러시아어",
    "Ukrainian": "우크라이나어",
    "Thai": "태국어",
    "Japanese": "일본어",
    "Korean": "한국어",
    "Most translations are made by the community and they may be incomplete, contain inaccuracies or have spelling mistakes. If you would like to help translate the app, check out our [translations repository](https://github.com/Discord-Bot-Builder/Translations).": "대부분의 번역은 커뮤니티에서 제작되었으며 불완전하거나 부정확하거나 철자 오류가 있을 수 있습니다. 앱 번역에 기여하고 싶다면, 우리의 [번역 저장소](https://github.com/Discord-Bot-Builder/Translations)를 확인하세요.",

    "Developer Mode": "개발자 모드",
    "Developer Mode exposes the \"Developer\" menu with tools to help power users.": "개발자 모드는 고급 사용자를 위한 도구가 포함된 \"개발자\" 메뉴를 표시합니다.",

    "External Bot Terminal": "",
    "Using an external terminal to run your bot requires having Node.js installed on your computer.": "",

    "When selecting any Block, the \"Rename Block\" button will appear, which allows you to rename it to the desired Block (you need to know the Block's internal name). When renaming a Block, there is a risk of losing all its data.": "어떤 블록을 선택하면 \"블록 이름 변경\" 버튼이 나타나 원하는 블록으로 이름을 변경할 수 있습니다 (블록의 내부 이름을 알아야 합니다). 블록의 이름을 변경할 때 모든 데이터가 손실될 위험이 있습니다.",

    "Single Action Wire": "단일 작업 와이어",
    "Most users do not need to make more than one wire from an output with \"Action\" type. Existing wires are not affected.": "대부분의 사용자는 \"Action\" 유형의 출력에서 한 개 이상의 와이어를 만들 필요가 없습니다. 기존 와이어는 영향을 받지 않습니다.",

    "Add starting block when creating workspace": "작업공간 생성 시 시작 블록 추가",
    "When creating a workspace, the \"bot_initialization_event\" block will be placed automatically.": "작업공간을 생성할 때, \"bot_initialization_event\" 블록이 자동으로 배치됩니다.",

    "Discord Rich Presence": "Discord 리치 프레즌스",
    "Enable DBB Rich Presence in Discord": "Discord에서 DBB 리치 프레즌스를 사용",
    "Shows in your Discord Activity that you are using Discord Bot Builder. This action may take some time.": "Discord 활동에 Discord Bot Builder를 사용 중임을 표시합니다. 이 작업은 시간이 걸릴 수 있습니다.",

    "Show Full Info": "전체 정보 표시",
    "Shows publicly the project name and the workspace name you are currently working on.": "현재 작업 중인 프로젝트 이름과 작업공간 이름을 공개적으로 표시합니다.",

    "Show Status": "상태 표시",
    "Shows publicly your status on your current usage of Discord Bot Builder.": "Discord Bot Builder의 현재 사용 상태를 공개적으로 표시합니다."
}
